一人一件未了心願

分享下你既心事

(未必可以秒覆 但會覆)

減少打丁嘅次數

而家幾耐一次 試下逐步減

一兩日一次

每次想打就睇下蕭別離巴打d post
試下拖多日先打

搵到個專一永不分開既女友

想去一次女僕cafe

每次都好驚見到以前好close既女性朋友

要相信愛情 同時亦要行動 而家有冇target

雖然未去過 但應唔難 只要直接行入去就可以

點解 佢地知道你好多秘密/怪癖?

一個人去會怕醜 等我勇敢d再挑戰

其實佢地有生意應該都會好歡迎你架
你身邊有冇朋友都有興趣

冇wo dse緊

冇出得街既朋友

唔係 係無啦啦有一日 佢冇再同我聯繫 次後唔知點解每次見到類似佢既身影 都好驚

咁考完先出擊啦 唔夠一個月

咁上d討論區約網友去cafe網聚啦

係咪佢個人性格古怪咋
定係怕見面時唔知say唔say hi好果種尷尬

一份遲遲都未送出嘅禮物

唔好再錯過唔應該錯過既人同野

要是來日有一天得志，共你私守一輩子。

可能係我問題 好想好似以前咁 得閒無聊吹兩句水 得閒一齊行下街 食下飯

就算同佢一齊左，我都唔覺得自己有任何能力去留得住佢，因為我地係兩個世界既人

我既心事其實好簡單
但我做唔到
我只係想入番九大

同一個我愛佢 佢當我玩具嘅sp
好似親朋密友咁
食一餐飯 傾一次計 睇一場戲

令佢鍾意我 或 令我鍾意第個

一個月後 點識好呢 番pt? 邊到番pt最多少女

見機會就上啦，失敗左唔緊要，最重要係收放自如，唔好太投入一個人，唔係會後悔

同當年個女仔拍一次拖

點解既 你地關係變左？

岩呀 有d人錯過左就冇 把握機會

要比對方知有呢份心意

但當初點解變左 係咪佢拍拖定點
有時同異性朋友相處 有兩類人 一類就拍緊拖都可以以前咁 最多小見面但都會傾計
另一類就重色輕友

點解有呢個感覺 好多野都好唔同？ 定係身家背景問題

點解做唔到 因為已經出左黎做野？

就算佢當你sp 你呢個心願都唔過份 佢連呢d都唔付出？
BTW點解要做佢sp

前者難控制 後者你可以試下搵新對象

m記會展馬會sales都唔少呀

但有時覺得有個人可以令自己投入都係好事

當年點解錯過左

因為佢有女朋友

我睇中左個協恩妹妹 爭想識佢 ig sc加曬佢 佢真係超級可愛 超短頭髮 但係都搵唔到機會 信息佢 未出現契機 加左會sc又好似佢set左 某d人先睇到 灰爆

咁你就甘願做sp 你知咁樣永遠得唔到佢心都願意？ 點解唔move on?

求其SD個hi黎互相認識下先啦
我以為得我一個係咁被動

想醫好自己既拖延症未期
經常將啲野放到最後先做同時又越積越多

我主動add佢已經 主動過好多人 不過覺得無啦啦hi佢 狗公左少少

我都有呢個問題 積左好多野未做 總係覺得唔夠時間

咁又係 我連add都好少add人
不過你就係對佢一個咁做就唔狗公啦 加油

我開頭係諗可以係佢心目中留一席位
而家發現自己只係免費雞

手已分

同妳夜晚去赤柱食飯 送份禮物比你 興祝聖誕
可惜你以經離開我了 遺憾

佢拍左拖

所以唔好再信d假希望
係時候向前行 要有尊嚴咁生活
搵個你地互相對對方平等既人

會唔會想將來以朋友身份送上祝福

都係分左手？

都有兩類
一類係因為之前覺得你係可發展對象而close 到拍左拖就自動疏遠

另一類係純粹重色輕友

如果勇敢啲⋯⋯就唔會錯失機會

被拒
唉，第一次鐘意人就搞到咁

想同婆婆講聲我愛佢

點解咁講 佢同左第二個一齊？

以後遇到鍾意既對象 要再加把勁

我係沙田一間中學讀 佢係協恩 感覺距離好遠 真係好想追佢 但係根本冇frd搭frd幫到手 佢個笑容真係令我個心都軟埋

沒法解釋怎可報盡親恩

有d人係注定同你相遇一瞬間就會響你腦海停留一輩子 唔想心入面永遠有個遺憾 就要加把勁

做唔到情人 做朋友我覺得已經好足夠 希望將來有機會啦

會有既 不過諗下用咩野方法去認識唔會令對方反感

我未放得低
有時明知佢要釣我玩我
我都仲係唔忍心拒絕佢
但係佢偏偏係fd 堆入面都要避忌同我交流

屌您老母

借左既錢 好想快啲還清

理解呀 人係心軟架 同埋有時會覺得偉大到只要對方開心同滿足就可以
但要提自己慢慢抽身
如果唔係你會被利用得遍體鄰傷

你借左人好多？

係呀

係呢一刻冇係咪可以安心上路

係分左手

拖住佢去旅行 拍之前諗去邊去邊 拍果陣一樣都冇做到

有時timing都幾重要下次再遇到鍾意既人就要把握勒

發掘下有乜野想做啦

係時候向前望了

點解冇做到 冇時間定係對方同你想像中有唔同

大學果陣無住過hall
圈子好細好窄
睇返大學生活 只係得讀書
好撚遺憾
求安慰

我都冇住hall
咁由呢刻開始提自己要過精彩既人生

成功減肥

破處

同我一樣 你係胃食定唔做運動

識個真心愛既人先破啦

放唔低

搵倒一個真心愛我嘅人

因為一次小事 同個fd嘈左輪 過後都有問過究竟咩原因嬲咁耐 佢又唔肯講 最後隔一排再搵佢既時候就block埋我

到而家我都唔知咩原因佢會咁 佢係我最好既朋友

係咪因為覺得佢好特別、獨一無二

要相信 你自己有冇target

會唔會果件事只係觸發點
之前佢對你都有不滿
定係果件事對佢既影響比你想像中大？
或者過一排再試下釋出善意

有 但唔覺個target會鐘意我

老豆老母接受我同我條女

點解咁覺得呀 而家你地咩野關係

集佢地因咩野未接受

件事本身好小事，前一晚仲打通宵機，佢份人有話直說，有咩都會屌，唔會收收埋埋，果次嘈完，隔左可能個零禮拜都有搵佢，但佢就都好拒絕同我和好，咁初初我緊係屌佢，咁撚小事味咁小氣，到左後期我都攤開黎講，有咩就講出黎，但始終都冇結果

我唔知係佢立場係諗咩，我突估會唔會中間有咩事令到佢咁憎我，連出黎傾下，打電話都唔聽

我真係好唔開心，為左件事